屌你泛民班垃圾，幾時先識申請禁制令禁止處理公眾活動帶實彈槍

做啲實事保護到手足安全得唔得

世界好多地方都禁用實彈處理公眾活動，最近就台灣

仲有禁止打頭

申請到黑警照做就知邊個破壞法治

Push

推

蘋果辭職警都講左班黑警想射撚死手足，仲唔撚做野

Um
現有法例委任證，開催淚彈守則唔可以係高空向下射
問題唔係法律上，而係執法者上，包括法官
制度崩壞，點解仲要同佢玩制度遊戲
不過樓主屌泛民睇到我好爽
好開心

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

申請租借法，安排空投登陸，直接調戰斧直擊🐶屋🐶舍仲易D

其實告上法庭係好
搏班奶共法官郁手
再要求國際社會因香港司法系統崩壞唔好再派法官落香港

係公民黨唔敢做

請支持2號習近平